冰島出線祈禱區

快撚d同我入呀

祈你好 入你妹

下半場 繼續上

往死裏打

一球 只要一球就有機會出線

1-0

condom

此post已完

仲有機會嫁 阿根廷都和緊

未

入一球 ！

就有機會

格仔好憎冰島咁

都要有體育精神既

屌你 我買撚左對家贏

冰島要2-1贏克羅地亞先有機wor

阿根廷要keep到和

唔係咩

有球證幫都把握唔到

十二碼！

Goaaaaaaaaaaaaal

Let’s go Iceland

唔係

假設冰島贏2-1，冰島total有4分
如果阿根廷和，咁尼日利亞total有4分
因為同分，所以計球差
尼日利亞球差 0
冰島球差-1
都係尼日出線

冰島出線，就要冰島贏2-1 & 阿根廷贏 2-1

Nigeria 好似12m

No pen no pen

冇事

拿，呢家冰島入球就冰島出線

冰島絕殺就出線

機會黎喇飛雲

冰島入多波，阿根廷贏都出局

個時外圍賽同組
格仔隊要次名打附加賽出線
而家

okay，此post已完

燈能到

盡曬力